\input{../../../../main.tex}

\begin{document}

\setcounter{notask}{12}

\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Электростатика, серия 3}{10-2}

\large

\task{
    Два конденсатора с ёмкостями $C_1$ и $C_2$ соединили последовательно. Можно ли их заменить одним
    конденсатором? Если да, то какая у него должна быть ёмкость?
}

\task{
    В плоский воздушный конденсатор с квадратными пластинами площадью $S$ и расстоянием $d$ между ними вставлена
    диэлектрическая пластина толщиной $h$ и площадью $S$. Найдите ёмкость такого конденсатора. Диэлектрическая проницаемость
    диэлектрика равна $\eps$.
}

\libproblem{parshakov2}{1.3.1}

\libproblem{irodov}{2.61}

\libproblem{other}{sivuhin-tom3-p94-4}

\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
